7月應該去東京定係大阪好

諗唔到

邊度好玩D

東京
岩岩震完比D時間人地啦

毒撚就去東京

毒撚去大阪

毒撚留係香港喇

非毒撚
同需要溫泉酒店

褔岡縣

Osaka 同去大陸差唔多

東京都

大熱天時溫乜撚
有得浸你都唔會好enjoy

東京 大阪啱啱震完喎

群馬草津

其實夏天去郊區嘅溫泉旅館都ok 夜晚多數都係廿五六度到 不過如果好怕熱就另講

其實7月日本去邊都熱架啦
東京有東京既野玩, 大阪又有大阪既野玩
東京可以去下輕井澤/草津溫泉, disney,
遠少少可以去埋富士山, 富士急樂園果D
大阪又可以去和歌山白濱溫泉, USJ,
或者向西去姬路城, 廣島宮島海上鳥居果D
睇你想要咩架姐

只係想relax 睇景或者睇下D 節日野
仲有食野同洗錢

節日野即係祭典? 花火大會果d?
有d會好誇張地多人架喎

睇景我覺得去郊區d地方會開心d,
去富士山d溫泉旅館過一晚,
再去下草津溫泉hea一晚,
再去輕井澤小木屋hea下shop下ping, 踏下單車去舊輕井澤行下
包你過得又hea又有景又有錢洗

相比之下我覺得東京市區冇乜好野好景睇

睇花就去北海道啦

YES!!! 就係個D 煙花大會

邊一邊會多D

google下就有啦, 咪咁懶喇

謝謝啦